身為一個加拿大人 都覺得自己總理好癈

成日比人燃狗咁燃
之前美加墨簽自由貿易比人燃左次
今次孟晚舟又比人燃多次
在任三年無論政績 貢獻都係0
真係屌你老味

靚仔已足夠

真係好靚仔

peoplekind

咁燃得閒去滑雪

佢証明咗喺膠拿大就算做酒吧守門口只要努力都可以做到總理

大麻合法化都叫冇做野

人地有父幹點同

就閒去Torino滑下浪 喺Whistler玩下snowboard 開心嘅！

攪到一pat屎咁

合唔合法根本冇撚人理

其實好難怪
強大嘅美國喺隔離 加拿大點都係弱
之前啲總理有邊個有魅力架
前幾個都係政界老油條
廿幾年來難得一見一個後生靚仔新鮮面孔 仲唔投佢咩

佢老豆同左口佬咪勁囉

政府根本未有配套 硬推出黎為選票

衰燃過之前

完全亂來，乜撚都未掂，不過左膠傳媒唔會屌佢，右派就跟本反毒；佢先過到骨

見親佢消息 唔係行山滑雪就cosplay 其他民族
再唔係就做大愛燃 收難民 支持同性戀 大麻合法化

其實邊個做加拿大總理都好 日子都係咁過
反而美國邊個做總統 對加拿大嘅影響更大

聞説官方網站買草貴到戇鳩
仲要全省得一間
溫歌華渣車去要4個鐘
去返平時既舖頭買就算

邊只個總統 加拿大人本身都係廢㗎啦

係呀失禮曬

今年大選
希望佢俾人踢走

其實而家仲搞緊
好似啱啱先抽完籤邊個攞到牌邊個就可以開舖

對唔住囉

不樂觀
呢期其他黨冇乜邊個有觀眾緣